[iPhone] 想問下而家究竟點入鈴聲?

而家部iphone究竟點樣可以用自己既鈴聲?
唔識用新版itunes.. 我而家有個m4r檔 應該點做?

Garageband 同 document by readdle
用readdle download 你要嘅ringtone 嘅mp3(仲有另外幾個格式嘅）
然後將佢save入icloud再用garageband轉佢做ringtone

補一條片睇下幫唔幫到你

簡單連電腦開itunes然後itunes set 手動管理音樂，直接拖個音樂或鈴聲去itunes 內連左電話的頁面，就會自動同步過去，主要係要set左手動管理音樂，在itunes連手機的主頁底部

GarageBand 直入